好擔心支鋒捱唔住了

食雞翼 玩屎眼

不過大個仔要為做過既野負責

邊個想食雞翼！

半年姐 佢乖仔3 個月出返黎

支鋒 我 我 我

真心支鋒未比捱到一下 咁瘦

點會有事，隔離POST話國際社會睇實呀之鋒哥，少條頭髮都會制裁香港同中共，入面啲呀蛇唔會夠膽亂黎。

有壓力就打到佢仆街

同囚